意識到自己並唔聰明甚至蠢既時候，應該點做

去 ifc 天台

有自知之明已經聰明過好多人

去個多蠢人既環境

有時真係會咁諗。。。覺得自己有過好多機會去感受想要既野，但個陣認命無去努力到，好想一切重新開始

日日雞同鴨講好辛苦，好難互相理解

各位巴絲會點排解事業感情上失敗既壓力

叫個雞出下火
好快會無咗件事

有女朋友不了

Die die die

投胎再嚟過

付出精神學習